aia真係咁好玩咩

先唔講依家話唔歡迎黑衫佢入面d野又貴又唔好玩，（得果個飛你上半空有啲意思）其他真係得港女影相呃like先會入去

利申兩年前去過，洗左幾舊水寧願攞嚟爆房or去op

去過一次，行左半個圈就悶到出番黎

未去過，好想去

D女係咁影鳩相，我表示入去玩得好快好似捐錢咁

無記錯入場都要錢，悶撚過迪士尼

入去同扔錢係無分別 班staff個樣就好似死老豆老母 見到都唔開胃

扔一扔就成舊水 真係拎去玩轉海馬公園 無咁嬲

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

係，原來都有人同我咁諗

5,6年前 入過一次 就唔想再入 屌你老母垃圾到閪咁

有手足話罷玩，我心諗依啲咁既野都有人玩真係on9

冇去過

好耐之前去過一次就無去
記得個時有g force同 個一野到底既跳樓機
同埋個時平好多
Btw 依家又廢又貴 入去都唔知做咩
寧願去op